(急問)唐記初三開唔開??

岩岩起身，想落去買個蒸飯食

自己落去睇下

唔該

初二都有開啦

開

食完d飯好口渴